樂高星球大戰:完整傳奇真大結局-盡快開玩最終幻想去

11月24日: Day 481
05:00PM-06:00PM
遊戲:樂高星球大戰:完整傳奇 (Day 11)

昨日死都打唔爆佢，今日點都會爆機，我要玩最終幻想呀！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: